對唔住我懦弱，暫時陪唔到你地

由6月12開始我差唔多次次都有出去，經歷咗五十幾日，見到林奠政府一直漠示民意，一意孤行。
啲垃圾狗越黎越癲，今晚出完去，搭車見到個女仔比人打爆左隻眼嘅圖，我真係好心痛，呢個女仔視力永久受損、明顯傷痕，以後仲點做人，當下我忍唔住係架車到喊左，好無力，好絕望。我曾經諗過死，但我唔敢我冇勇氣，諗起屋企人、朋友。
我覺得好壓逼，我好衝動咁book咗聽日機票，我懦弱暫時唔能夠同你地一齊撐落去。對唔住！
聽日百萬人塞爆機場，希望大家可以企出黎，對唔住真係好對唔住。